［文宣］港獨都唔割，咪撚分化我！

多謝獨派手足由無人支持獨立講到今日
支共唔洗分化我地我地點都不割！

禾勇合作，民獨不割，一齊係追求香港自由既方向搵出路

pish

禾勇合作，民獨不割

正皮

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要30000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

deadline fighters 請出招